今日我上體育堂！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

話說今日上體育堂，穿上一身運動裝成個股型現晒形ＧＥ靚女滅時汪，就教我地踢波。。。。。。。。

滅時汪：你地知唔知踢波要小心Ｄ乜！？

強：小心俾人剷！

滅時汪：仲有呢？

祥：天氣熱，要小心中暑！

滅時汪：好！仲有呢？

我：要小心個球證！

滅時汪：下？點解ＧＥ？？？？

我：因為陳ＳＩＲ成日話「大膽假設，小心球證」！（陳ＳＩＲ教化學的）

全班：（＃＊！＠︿＃（＊！＠％＄！＠＆＄）（！＠＆＄（）＠！＄

笑左唔俾ＬＩＫＥ，屌你老母閪！

哈

哈哈

$@！、，：.@.（%¥&

＃＊＆！＠％＃＊！＠＆＄︿（＊！＃＄＆）＠＃（＆＄

好好笑呀 屌你老母。
作過啦 屌

減肥未呀 屌你

從前有3隻蝦 （＃＊！＠︿＃（＊！＠％＄！＠＆＄）（！＠＆＄（）＠！＄

又推我推ＰＯ，郎郎牆頭關我撚事咩，

[red][size=6]死傻仔，你老母生暗瘡呀！！！！

重作啦。

技窮翻炒

滅時汪 （＃＊！＠︿＃（＊！＠％＄！＠＆＄）（！＠＆＄（）＠！＄

屌你啦，我女郎回味郎郎ＰＯ唔得呀？

笑話level同李力持個堅係笑話一樣
幾時收皮啫

Ok

過街老鼠鴻福郎死返過紅登啦屌你老母

無笑到唔比dislike 屌晒你地老母閪

垃撚圾 邊撚到好笑

我係女郎呀低能仔你老母生乳頭生暗瘡呀！！！！

做得好肥絲，無恥之徒必須追擊

自己ａｃ回？
郎郎死仆街回頭草～

ＳＯ ＷＴ，你而家咪又要幫我推ｐｏ傻仔！

你咁無恥，推到你隻老鼠人人喊打就必須啦

兩面不是狗

彈出彈入

講咁多咪又係幫我推ＰＯ！仲推！仲推！！！！ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ

關你撚事

笑左

自己ａｃ回？
郎郎死仆街回頭草～

ＳＯ ＷＴ，你而家咪又要幫我推ｐｏ傻仔！[/quote]
你咁無恥，推到你隻老鼠人人喊打就必須啦[/quote]
喂，快Ｄ喊打我啦！ＨＡＨＡＨＡＨＡ

人人都喊打我啦！！！！

郎郎就算殺過人放過火都有人ＬＩＫＥ有人笑！

你隻過街肥絲恨唔到ga la！仲上埋熱門！ｘｄｄｄｄｄｄｄｄ

郎郎抑鬱你諗住係人地傷口曬鹽咁無品？

好笑

你咪繼續推！我係睇得重，而我又好開心！！！！

認真 唔好笑
完全係尷尬嘅地步
重作 負皮

收皮啦你，咁叻你作丫